政府冇錢

屌你老母死臭閪唔係好撚鍾意去支那 唔撚識去乞幾億返嚟？波叔條傻閪唔好嗌生嗌死啦屌你老母臭化閪

又乞國安法

而家有難就唔識去乞？

原來係點 笑死

成班狗官個腦生腫瘤？